人生冇意義了

好悶，好傷

王抒優

冇

傷乜

hi

呵呵

係 無哂22了

你d女呢

精精~

呵

家姐呢